突發 倫伯浪子回頭

輕鬆下，
無論搞咩都好，唔好輕生，留得青山在～～～

我唔記得邊套戲...有個鬼妹同佢講
"sir ~~你今日 very 仆街~~""